請問屌米黑鯊抵屌d 定屌米pocophone f1 抵屌d ?

黑鯊好似型啲 但係最平都要 hk$26xx
f1 就平啲， HK$2200就有行貨 但係 個樣望落去膠膠地
所以你地覺得到底邊個好啲呢
黑鯊好d
f1 好d
唔鐘意呢個 post， 請留言

我大概下年一月會去買是但一款 會睇下正皮多啲 定係負皮多啲而做決定

保持平衡

原力

如果正負皮一樣多， 咁我下年一月唔買住先啦

黑鯊

睇嚟多d人十卜 f1

xs max

24：24

poco 多3.5mm頭同可以插microsd 卡
家下又多rom (屌米本身個rom ... 不了) 相反第2部家下乜都無
膠底 用落又唔覺特別cheap 仲要平d

大陸機緊係有平買平

F2 都就出

都有道理🤔

大概係幾月到出？

f1 有咩ＲＯＭ推薦？

見到呢個價 咁我諗應該係最低價㗎喇，跟住就去咗深之都， 點知個店員話冇曬貨要訂貨喎 ，咁我就留低咗個電話 ，個店員又話起碼要一兩日先返到貨 ，而且到而家都仲未覆返我 ，諗住今日再去深之都望下有冇貨， 有就買 pocophone f1啦

深之都

又要吹奏，上 xda 搵 pixel rom ,部機即刻爽晒

深之都嗰度都係冇貨 唯有繼續等

屌米vs. 屌米

冇計喇， 屌米好難同其他牌子比較

我見d人話黑鯊經常reboot同倒水電

53：53

原力平衡post

講左咁耐買左未？